伍公子，大J，Bob叔 道歉贖罪區

三位都出錢出力 為呢場運動不遺餘力 香港youtuber 界三大清泉 以前笑過佢地 屌過佢地嘅入黎道歉 講番幾句感謝說話

同場加映

達哥，ming 仔，托哥 問罪區 好撚失望

達哥呢 ming 仔呢

我愛懷仔

托哥不嬲都奶共

劉馬車

迖狗去食屎啦 繼續關注

以前成撚日笑鳩大J 條J邊撚到大
而家先知佢心繫香港

好想含大J條J

屌你老母死達狗 由開台睇到今年真係睇撚錯呢條賤種

一頂綠帽 搞到成個香港認知障礙咁款

邊撚個托哥

Cat girl係咪都有幫手講

以前邊有諗過

伍公子都會咁聲嘶力竭

大J 都會咁勇武正義

Bob 叔都會痛哭流涕。。

香港人對你地唔住

引戰狗迖哥喺完美世界留咗好多位俾兄弟

屌你达哥一直都關注緊件事
唔好屌达哥啦

一直都支持大J

仲關注緊

呢度主角唔係達哥 唔好再提佢好嘛？ 希望大家向3位值得尊敬嘅youtuber 道歉同埋道謝

笑波子都冇？

正式賜名為牙伍,牙J,牙懷

係！ 好落力架

Ming仔好似都有屌喎

非打手

呢件扮黃既屎呢?

Ming 仔收撚皮啦
BREXIT 都會出左2條片講
反送中就提都唔提

多謝你地

btw, 信錯達狗

人地高級加國人講「國際視野」

香港呢個豆泥地方佢點會理

Rock 哥

唔預埋Rock哥?
多謝你地，香港良心

對不起我錯了

唔該加埋件笑波子
7月表過下態後完全平行世界

冇屌過bob 叔
一直好撐佢

唔好忘記catgirl呀！

達哥一直關注

612見過ming仔
冇乜說服力but whatever 唔關我事

睇埋佢依後會出啲咩片先再講啦
post篇文出黎連登仔就話原諒，同路人
易氹到

人生唯一後悔 -日日返屋企睇達哥

大j對唔住

睇定啲先 希望佢之後會繼續表態

伍公子講來講去咪又係乞衣
啲片質素不嬲幾好

對唔住大J 一路以為都屌柒你垃圾

根本係唔肯放棄大陸條水
同笑波子一樣活在平行時空扮無野

一個都冇笑過,留名睇人道歉

大j一開波借高登上位令我好反感
之後佢fan base一路係小學雞 都係wfc
但今期佢企到咁前 利用番自己影響力做正確既事
我係好撚respect
伍公子就不嬲冇意見
bob叔就不嬲高質架喇

想同其他無提名嘅youtuber 講聲唔好意思 純粹係我自己覺得呢三個係最出心出力嘅 並唔係想抹殺其他人嘅付出 亦到歡迎大家係度向其他幫過手嘅同路人道謝

伍公子萬歳，不過估到大J咁為香港好，唔反了

add埋笑波子

場運動未完，咁快清算youtuber?
集中返個焦點係場運動到先啦
佢地會出聲點都會出聲，唔出聲就由佢啦

Ming仔好似得721出過幾個ig story

真係日久見人心 我正式宣佈我愛大J

唔係要佢衝...但係唔好跟風嘅事

sorry 無人識佢。

唔好意思，我有罪，我屌過大J
😢😢😢

rock哥

禾決定原諒迖哥

Bob叔不嬲高質，冇笑過，冇得say sorry

對唔住

rock gor長期清泉

從來無笑過Bob叔

屎萊姆呢

其實仲有平民遊戲工作室，唔好唔記得佢都有出過力

條撚樣之前日撚日有打手上嚟呢度開post 乜柒串到連登仔
而家影都無撚埋 唔知係咪因為無得再屌連登仔

最尾一句唔同意，欣賞佢地咁關心香港同願意付出，但係唔好講到好似我地以前虧欠左佢地咁

個奶共托 唔撐不特止 仲做埋哂陰質野害香港人 成世記住佢

冇屌 係fb笑過一次林鄭就去番平行時空

ming仔收9皮

垃圾mingjai 啲片幾好睇都係廢

對吾住

從來都冇笑過Bob叔，一直都好崇拜佢
Bob叔，我知你有上連登㗎
我全家都好鍾意睇你啲片，加油

on9
人哋表咗態你仲想點

你係咪覺得美國佬係為利益而唔係真心想幫我哋,就唔求美國佬嗰啲潔癖佬嚟

呢頂綠帽影響緊20＋億人

清泉

可以觀望下先
畢竟出左篇道歉文
有啲誠意

好過引戰迖好多了

推

Hairy！幫我block哂佢地！

Ming仔真係對佢好失望
加拿大人都唔知佢驚乜鳩

仲有Rock哥，出心出力🥺🥺

唔叫bob叔懷仔啦

叫佢返支那奶啦

睇一次嬲一次

笑左
不過g持你

之前咁撚奶共 而家出篇文就原諒
佢得咁達哥都得啦
以後邊個笑達狗關注中邊個就係鬼

ming仔 不嬲都藍 佢根本理得香港人死 唔明點解咁多人中意睇佢

對唔住，係我衰

bob 叔唔計，伍公子同大j 過往的確得唔到應有嘅尊重 甚至係長年受到侮辱。不過日久見人心 依加開始都唔遲

冇得幫大陸產品賣廣告 記得佢之前賣唔少

太陽哥呢？無人講？

伍公子同bob叔我從來冇屌過
大J我宜家改觀哂同respect佢
但唔會收返我以前屌佢嘅嘢
借完高登上位再出片屌鳩高登仔我真係覺得有問題
食碗面反碗底有啲過份
不過宜家已經蓋哂我對佢嘅負面印象

Ming狗係最失望個個

Push

真·香港人Youtuber

做左導演,唔撚敢表態得罪中共,驚拍既垃圾無大陸人BUY,知咩事啦已經

大丁 sorry

达狗收皮啦

呢個以前成日笑鳩佢 見佢咁前同佢講聲對唔住

大j永遠係我師傅

伍公子不嬲聲嘶力竭㗎啦

不嬲清泉

sorry jason

全部要subscribe

當年嘅乞衣只不過係而家嘅donate

公子次次打機都打到聲嘶力竭，尤其係L4D2

遊行見過佢點計

打漏 ming仔

Sorry.大J。以前笑你，話你片得小學雞睇。好對唔住

笑波子呢件垃圾7月拍過一條懶感性既片後
之後完全唔撚敢再做表態
連8月5大罷工都要問FANS
唔撚敢孭飛正式表態
最緊要條垃圾係香港小學雞FANS同舊屎不相伯仲!!!
明明可以教香港下一代認清事實
結果8-10月活係平行時空懶理

感謝

懷仔

無知一問 佢做左咩陰質野？

你吾撚係嘩，條垃圾未出事前我已經好憎佢
成日扮撚曬嘢

延伸閱讀：

youtuber 托哥torres出左聲未

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

ming仔搞結婚 暫時唔屌住 睇下佢會唔會表達

sor 大J 之前話你係巫妖王

咩陰質野？ 分享來聽下

btw 6月果陣已經unfollow左

Ming 仔潛哂水
平時又懶有睇法咁
連旅遊相都無以前post 咁多
肯定驚人鬧啦

推行動post 好過。。。

Rock哥都有👍

ming仔有份出來囉 好無

嘩屌
件撚屌托

Ming狗托狗，返大灣區拍bilibili

扮黃既屎 唔撚該同我收撚皮

對唔住大J

大j sorry

一兩個月就可以令到大j同达哥換位

根本你呢啲人就算佢上到前線擋子彈你都會話佢攞光環架啦 雖然佢唔撚會

懷仔一向高質唔係咩
大J有屌過 sorry
公子冇意見 大家都要繼續努力

係迖

托柒一向奶共 何罪之有

達狗就收咗皮啦
繼續奶共

一個不停做野上埋場
一個退避兼屌引戰狗
高下立見

係香港行得太前真係會比人槍打出頭鳥
YouTube 係咁 政治都係咁
天琦

對唔住二位
Bob叔我冇笑過你

大J對唔住

不嬲都支持伍公子
不過我要為屌過大J道歉
btw達狗屌你老母

同問

就快全球
陳同佳

良知深黃

公子當年真係太前衛，否則佢應該早就上神檯

Ming仔想入電影圈邊敢出聲

以為笑波子消失左，無睇佢啲片但平時YouTube 隔一排就有推薦佢
呢排完全無見過，仲以為佢被消失..
岩岩搵佢頻道睇 原來係平行時空

佢表咗態
大陸條水就無咗，多少都有付出

斐迪南大公：陳生，first time?

走得太前
當年香港yt冇人玩道尼
結果就比人鬧

佢好早出嚟，依家仲俾班藍絲攻擊，所以我覺得周庭大j輯相應該有佢無舊屎，可惜可能外表問題

笑撚咗

笑過大J好對唔住，多謝你為香港做咁多野，希望你睇到依個post

更何況根本無需要取悅你做到你想要嘅標準
人哋算係公眾人物都公開表態仲想點

無笑講Bob叔 一直以來佢係手足

Ming 仔6，7月有出黎行嫁喎
係最近先無左影

大J 對唔閪住 我屌過你條J細

達狗屌你老母

全世界立即subscribe catgirl
就快衝破十萬
利申：ken打手

唔好唔記得仲有rock哥呀
佢六月頭嗰陣已經反送中

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

不過依單嘢爆爆吓不了了知咗

大發現！YouTube托哥持有嘅公司抹黑 “CIA 特工” Hon Kong Hermit

其他2個廢事講
Ming仔呢條撚屌 人地脱歐就拍幾條片講
而家可以平行時空到咁

呢條撚屌先係正宗仆街
721之後起碼仲有831
居然1D野都唔敢講
之前D曖昧表態都龜縮埋
繼續活係平行時空!

仲有平民遊戲工作室 it9gamelog
馬田 Edwin 都勉強算啦

巴打話佢有出過嚟過喎

人變狗 狗變人

我愛bob 叔

大J真係完全改觀
唔理佢係咪為咗谷人氣定點 佢冒住危險落前線拍攝已經好值得佩服 即係佢係谷人氣 我都願意比佢谷
係呢到另外想多謝所有前線手足 冇你地 到而家我地可能真係已經輸咗 衷心多謝你地

以前黎講，
Bob叔就無咩，J下啲遊輪片；
伍公子就無乜留意，淨係知佢俾人叫伍乞衣；
大J直頭係憎，個樣寸柒柒，但我本身就無乜了解過佢；

估唔到呢鋪大J 伍公子 走得咁前，改觀晒sorry

對唔住大j
之前成日笑你戇鳩得小朋友睇

LINK/圖呢?真係無見到佢有咩出過黎既消息

人地有撚當過香港係屋企咩我地自作多情

呢樹係用黎搵錢使撚有歸屬感，人地上等加國人搵夠皮就返去架啦

但佢係香港人喎 件事係香港發生呀ching
同美國係件事上嘅身份差好遠
觀望下先啦

full respect 大J

rock哥係連登既影像不嬲都係正面
使咩道歉 而家應該上埋神台啦

形象

大j我對你唔住
以前成日笑你
而家對你180度改觀

以後都唔會睇ming仔 留名睇佢以後點奶共

一係好似alfred咁，齋飲飲食食ok.
條粉皮識講brexit, 唔識講下香港問題。
返加拿大剷雪啦

睇 大 J 夠了

夠貼地 又無show off
又敢作敢為
最勁係去上過最前線做戰地記者

依啲先係真男人

其他不了

算係咁，肯出來撐下

我真係冇諗過自己會睇大J。以為會笑9大J得小學雞睇⋯

托哥就算啦 講其他國家就叻 香港就提都唔提 又係一個奶共仔

對佢印象只有淘寶開箱

如果由頭到尾冇講過政治其實都可以接受
好似alfredchan咁（不過佢老婆ig表咗態，係黃）
繼續係channel拍飲食片，依啲反而冇好大問題

但屌你之前拍曬片講脫歐
遠撚到英國都講，近在香港又唔撚拍片講？
好失望以前好鍾意睇佢

上面幾個問完，有人答佢又唔推

好似6月有去遊行喎
ig有post story

達哥：一直關注

唔好再提達哥呢件垃圾啦 ok?
完全係愧對觀眾，愧對香港，講下立場都要左閃右避，一D都唔大體，好撚肉酸

嘔心到佢呢

好撚多垃圾6-7月事態最初期有表過態,之後一直龜縮活係平行時間
因為佢地知道而家事態升級左表態一定會影響收入囉

乜你覺得迖出篇文之後
連登仔唔會轉呔？

btw佢會出先算啦
而家條友打錯算盤兩邊不是人

絕對係要清算嘅香港youtuber top3

上等加國人只不過咁岩黃種人樣

講國際梗係唔講香港

其實係連登仔啫
伍公子當年好紅 係佢自己唔出片又del片先好似好霉咁
大j就唔洗講啦 最受小學雞歡迎youtuber
唔洗咁內疚喎

牙屎好似都係有份出黎, 大家原唔原諒佢???

我愛公子 大J

比次機會佢先 睇下佢之後有冇實質行動

仲有個過百萬subscribe 叫emi wong

Rock哥呢
721元朗俾人打又義載

請問達哥係邊個？

Bob好早就睇佢片
香港少數拍高質片既人

大J就免啦

最愛bob叔

Sor

Ming仔好似搞結婚，但係都可以嗡多d時事掛，學其他ching話齋，你脫歐都可以拍2條片，而家香港咁既關頭你可以粒聲唔出 dklm 知唔知你就算出一句聲都對件事好有幫助架？！唉之前試過一日煲晒佢輯非南非旅，係我最欣賞既youtuber 沒有之一，而家？不了

對大J完全改觀，公子一向有風骨

我以為達狗會企出來屌政府

係831之後,見佢完全活係平行時空已經即時UNFOLLOW左,屌你老母一開始出黎表下態就龜縮,真係唔抵支持

一見到佢就諗起隻港豬臭雞coffee

垃撚圾黎離哂地，你班低種姓賤民出去食tg 佢就平行時空。

之前有人post過

懷仔，我愛你，我不嬲淨係睇你！
睇到你啲live，個人心情都好啲。

Sorry 大J，我都係呢幾個月先知你係邊個

支持你地

以後唔睇佢哋嘅片 全部退曬訂閱

個托哥早啲上上面做共匪咪撚留喺香港

思覺老師都有表態 仲要睇得好透！

迖狗？ 屌你老母死撚柒開啦

之前有兩次撞到佢
嗌得好大聲添仲

我要下一年動漫展大J伍公子做嘉賓個日爆埸

bob叔我屌你老母 垃圾廢老 雙重標準

炒股發圍之後屌人炒股 on99

我愛Bob bob
希望你見到

以前仲話大J同笑波子低汁sorry 大J

之前完全唔識
想道歉都唔知點道

講句多謝代替得唔得

on9??

綠帽威力點及得上耶穌老豆

高級共匪黎，潛伏HKU同大馬貪污逃犯合作搞生意又攬鬼妹，你當佢流？驚驚了

我以前最憎大j同伍乞衣
而家變左fans

no bin c

對唔住大J哥哥

大J條J最大

真YOUTUBER

大j

大J真心要向你道歉
以前仲笑鳩你話得小學雞睇，
今次運動真係完全改觀
Stand as a giant

仲有馬馬，以前以為又係波大無腦，
原來係有識之士

伍公子，懷仔就唔洗講野
尤其懷仔上哂岸都對下一代不離不棄，
真心佩服

达狗就真係極度失望，
枉你以前仲兄弟前兄弟後，
呢次運動肯定有好多你d兄弟係打緊仗
你呢？唔上陣冇人怪你，問題係你完全避開，
只為一己私利，日日講乜撚時事啊你老味，
你繼續攬住你d人仔過人世啦仆街

達哥唔知
後兩者應該都有外國passport 真係理尻香港走獨裁路線
罷睇ming仔 vlog

因為以前大J以前高登拍片扮女人紅起之後過橋抽板先咁多人睇唔過眼

持久戰開始見到成效，大家繼續努力：
0. 自由、民主、公義普世價值獲得認同
1. 民權法案加辣，準備衝刺
2. 國際戰線NBA,Blizzard connect更多人
3. 中共開始冷處理NBA（大家識做
4. 中大校長開始關心學生（大專戰線
5. 經濟？政府都想試下攬炒，跟！

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

點解到依家都仲有人唔知托哥條撚樣奶共

冇錯，係低調姐，有post過遊行同黑衫相，都係同路人

老師喺邊度表態

在此呼籲連登會員要對cat girl道歉。
日鳩日笑鳩佢，但一次反送中就睇得出佢內心不知幾靚。

有笑過佢嘅同我係度道歉。
我願一世幫catgirl奶閪

你睇下YouTube d片 佢有講對運動 對林奠睇法
但唔知佢會唔會又del咗

人哋咪講咗支持
無人叫你當佢兄弟
你咪當戰略性同盟囉
佢對啲10後小學雞仲好有影響力㗎大佬

咪當係利用吓佢好乜都好囉
係咪真係有需要趕人走

我愛你啊BOB叔叔
好人一生平安

垃圾達哥

無人話要吹捧佢,
佢點都及唔上大J同公子㗎啦
觀望吓無問題
但唔好抱住一個起鋼嘅態度觀望人啦

咁撚大支野同逃犯合作抹黑香港人

怕了，唔敢反佢了

唔洗問罪
由一個靠名氣搵食既人無名氣已經係最好懲罰

搵到

下次鶳

由公子開台睇到依家 公子不嬲都好高質

大師不嬲唔憎

Bob叔以前唔識

對唔住大j 我錯鳥

你啱 多一個同路人點都好過冇

係咪調轉咗？
應該好多都初期唔出聲
而家燒到愈嚟愈大先要焗住歸邊
唔係想幫ming仔亦唔算係打手

不過見到佢都隱晦咁出過吓聲
睇佢812 ig個post就好明顯
講真佢一個加拿大籍旅行撚可以完全龜縮
最初可以連態都唔表話之香港點死
反而覺得初期有講嘢先至難能可貴

可能會話點解連登又要狙擊迖哥
呢啲就講到口臭啦
條撚樣一直扮曬正人君子
導人向善不為五斗米而折腰咁款
而家上位9秒9奶共
啲fans睇唔過眼啫
屌佢其實同表唔表態冇乜關係

大j一直都好勁 點會笑
淨係流利日文 都唔多人做到啦
估唔到佢英文都唔差
佢平時假膠者30歲頭唔好話做主播
咁既語言能力都值學生學習啦
人人係咁做文宣就易好多啦

老師不嬲都係大智若愚

Rock哥咪又係奶

誠心誠意向大J道歉
以前好唔鐘意佢 覺得佢抽人水紅
特別劉馬車講佢時狂取笑佢
時間可以證明一個人嘅本質

舊屎歸隊了 不反了 不反了

呢兩位真係慘

托哥係要清算之一

大J真係失佢好多啦
高登成日笑佢fans全部小朋友，低質嘢自然吸引低質人

大把揸住外國護照嘅人係外國搵唔到錢
咪走返黎香港搵錢 搵夠咪返去
邊有當香港係佢屋企啊 利用完就走架喇

Ming仔係真黃，有無落街唔洗通知大家！

係咪我？

托哥係藍絲一個！大家罷睇！

好似721之後都無見過佢拍片

佢啲accent其實好怪

依家仲係youtube撈得好掂 成日有廣告 又要賺香港人錢又要賣港 你地知點解ming仔之流唔出聲啦 埋沒良心先可以撈得風生水起....

我道歉，尤其係大J
對唔住

懷仔Cockney accent屌打

6月之前連登過街老鼠變神枱
6月之前連登神枱變過街老鼠

达狗：我有一直關注！引戰狗快走！

Cat girl真係要講
對唔住 以前成笑你借你來開玩笑

大家之前因乜野屌大J？

ming 仔 好似係加拿大人

唔止藍 直頭係紅

mingjai真係不了
之前仲幾鐘意佢

以前成日笑大j
大j哥哥我錯了

佢出咗嚟先再講啦屌

咁撚驚 去做導演啦 最好咪撚番黎youtube R撈

大J 雖然一早同你講過sorry
但呢到再講一次
多謝你地三位既付出

你個名

係

咁岩個樣生得似香港人啫

之前笑你伍乞衣對唔住

Ming仔ig有post過一次遊行

嚿屎外表都⋯⋯

佢師傅鄭敬基出黎行出到比TVB炒埋
呢條蛋散幫支那01 E肚仔賣廣告

Unsubscribed

伍公子對唔住
之前話過你

Who is 托哥 迖狗都話識啫

大J 對唔住
之前笑過你出書

對不起，我錯了

對唔住 三位同行兒女

對唔住大j

講完啲youtuber未呢其實
熱門幾個post都係度講
正經行動post就冇乜🤷🏻‍♂️

佢啲血有愛滋 一陣周圍彈就陷家剷

Rock gor 一直咁正

612都見過佢 以為佢會出片
屌 點知4個月乜鳩都冇 勁撚失望

port到佢三Channel收皮

大家都係手足
在心中啦
大家專注以下落黎點升級好過啦

好啦過撚左個幾月先終於fc到手足死左啦

公道講，之前一路都有教小學雞留意政治，有出片講過港豬澳同明日大嶼，都叫出過力去正途啦

希望達哥關注事件係好似美隊咁
平時唔講，但要出聲嘅時候會出聲
可惜可惜

又三中商幫佢出書佢又要結婚，同香港平衡生活咗好耐，我估佢當初遊行錯估今日嘅形勢，以為今次仲係和理非話事

小J今次真係令我刮目相看

不嬲睇開bob叔

唔係6.9同6.16出過IG po之後，連721我估佢會出po暗示吓都等唔到，反而出佢响書展出書笑住口嘅相…6.16之後佢就無再為今次出過相關po講過什麼野…

高汁channel

Rock gor

連衛兵

要表721嘅事就要表態，反而出po講佢書展出佢本書幾開心，個po張想笑晒口。明明昨晚發生過721

youtube 三巨頭

片都唔敢出，我估佢知佢自己下面留方多數屌柒佢…

大J 對唔住, 我以後唔睇達狗睇你了

ming仔算9數啦，佢之前收埋港鐵錢拍上大陸片

英國脫歐個期扮曬關心世界大事，自己住既地方就收撚曬皮

rock 哥呢?

達哥身處完美世界都用埋真心留意局勢，又唔見你地讚

6.9同6.16之後就去咗平衡時空生活。

tui

件托柒

對唔住伍公子
以前乞衣乞衣咁叫你
只係走得太前

出過一次早期和理非遊行post
之後就平衡時空
721 831 開實彈 大日子好似都係無出過聲
Ps 托哥係真紅底 奶共狗咪撚再講佢

我愛牙J 牙伍 牙bob

14年達哥:sleeping dogs黃雨傘直播
19年達哥:無視chatroom洗版6月9大遊行同逃犯條例

對唔住大丁伍公子
我只能以follow報答

Cat girl真係需要道歉 好記得佢點反擊陳怡 就算表左態直到喱刻都比連登仔取笑緊 女仔比人笑豬扒都幾侮辱 但係佢反而重識自嘲 好欣賞佢喱種豁達既性格

兩條片講英國脫歐，我當時睇完第二條片就留言問佢，佢對英國脫歐嘅個人睇法點解唔見咗。應承過講無撚咗。又唔回答我點解無咗。我又再講處於香港，點解去講半個地球嘅國家國情都唔近身講吓香港政局，佢以佢身份回應我：香港政局無野好吸引無野好講。 你係香港發積，你對香港人講啲咁嘅野…
加上之前佢一條片第一次上深圳，原來被人踢爆為黨鐵賣廣告，已經對佢無好感。其實細心睇佢啲片都開始知勁重商業味道，大多數係廣告片，連自己主打嘅旅遊系列成輯都係廣告商特約專輯。已經對佢失望咗一半

2018年大部份旅遊系列影片，已經全賣緊廣告，啲片拍到廣告商特約咁

懷仔冇得輸

6-10月 4個月以嚟，除咗一次佢自己返加拿大之外，其餘嘅遊行po部份係廣告商嘅安排，即係其實係工幹。非佢自己去。

仲有屎來無

講脫歐嗰期，連中國同加拿大關係佢都無興趣，佢加拿大籍(華為晚晚周事件呢)

重有keep住吃喝玩樂嗰班KOL死港豬
一套outfit都po20個story但一個文宣都無
話梗你吖 pumpkin Jen

Sor9大j

伍公子對唔住

我無屌過呀講明先

要幫ming仔澄清先得
佢唔係達or托哥果堆
佢都有表過態

大J Bob叔 伍公子 + 聰哥

屌條友真心平衡時空
都唔知點對得住d師弟師妹

4個月啦！要表態一早表左啦！講真佢d片幾早質但對佢好失望

條女幾靚

係呀？屎奶舞都有出黎wor
达哥可能都有出wor
大家唔好屌啦好唔好

屌你啦 英國脱歐無關佢加拿大事都出條片講啦
香港咁大件事唔好話整幾條片出黎遊行出黎抗爭
一條講下咩事嘅片都無啊
post張黑衫相就當算？

有！！發夢成日見到佢！
其實老實講我覺得佢心地幾好㗎。。。

G

以前冇睇開香港youtuber，見到有個on9小朋友「大家好，我係ben」拍片，成日笑鳩佢。
跟住佢話佢偶像叫大J，我心諗邊撚個教到個細蚊仔咁On9

6月開始見到大J咁樣，對唔住呀，以前睇都冇睇過就屌鳩左你

sorly手足

mingjai之前有條片講英國脫歐 , 宜家竟然香港發生事都冇講過

成都屎都玩呢招啦！
番加拿大定居算，係香港賺夠

仲有佢d youtuber frd , hana hangjai 薑寧 都出晒聲啦

我個fd支持Cat girl ，晚晚係宿都睇佢啲片。。。

以前笑過 大J
我宜家鄭重道歉

大J 今次行得好前
我地都要跟上

以前仲笑鳩大J出書話如何成為大J
依家我真係想知如何成為大J

說話又唔係咁講，如果佢真係做到大J咁我唔撚信連登仔仲會好似而家咁質疑佢，就算有人屌都肯定有一大班人維護佢（你睇下佢乜都未做淨係影張相已經有人原諒佢就知

問題係佢做唔做到先

根本大j 就係計到有今日 一直臥薪嘗膽
為小學雞政治啟蒙

原諒左達哥

我愛伍公子

一直支持bob叔

大J就真係另眼相看

見到懷仔喊我都想喊

難聽啲如果淨講外表
舊屎同Catgirl嘅分別只係邊舊屎大啲
冇惡意，sor

咁撚黑暗

伍公子由我仲係中學雞個陣到而家我都一路support

就睇吓佢結一次婚，影婚莎相都要去三個國家影三次。咁實有一到兩次係廣告商安排啦。

其實cat girl份人應該真係唔錯

話咗拗手扑關節踢爆袋，唔好比呢啲社會敗類出嚟再害人

佢心底好好

Ming仔師傅鄭敬基都出聲

向來都J開Bob叔

sorry

3個都係hku
我屌啦

以前笑過伍公子
睇唔起過大J
日久見人心

右下角嗰兩位

我都係咁諗

同個馬拉老千 (幫手貪汚洗黑錢) 夾份開了個英文 content farm 叫 Dimsum
Dimsum 係藍底, 用英文寫衰我哋俾外國人睇

一樣原來小學界偶像係咁高質，ben仔怪錯你了

Ming 仔都有出過下既
不過佢前排搞結婚平行下時空
希望佢之後會做下野

我承認以前係忽視同錯誤判斷左大J，經過今次之後我先認清大J係真男人高質youtuber。多謝你嘅付出🙏🏻，多謝你大J

不枉我一直都好支持伍公子 而家證明自己真係冇撐錯人其實到而家都唔明籌旗買耳機嗰件事有乜問題 當年人哋仲細冇收入 又唔係揸住支槍叫你比
大J就真係對唔住 以前真係覺得你啲片好垃圾好悶最後原來你先係真男人又有啲料到

仲有dingding 之前成日笑鳩佢大陸妹
但佢比小紅書同微博呢d搵食架餐封曬都照發聲仲係微博同佢d fans做文宣

迖狗不嬲奶共 含到雪雪聲

Ming仔真係好失望
以前youtube 剩係睇佢
不過都知佢有出黎既
係低調啲姐
以前連登最憎既小花都有發聲
做乜唔提

托哥支那人嚟，有間廣告公司出咗好多藍屍文宣㗎
呢個時候仲要做埋呢啲陰質嘢，支那人真係無一個是無辜

香港對佢來講不是家 係賺錢嘅地方阿 以前有幾鍾意睇佢 依家就幾憎佢

我有屌過大J 對唔住

咁又點 唔好係香港搵錢咯

對唔住
請求你原諒我 一齊為香港作戰

條友衰執屍畀人告強姦
而家大陸公安扣留左 自己自動送中，準備又唔知坐幾耐

雖然佢哋啲片都幾低質下
以前有份屌佢唔做功課仲串過馬撚
不過見佢有宣傳反送中就原諒佢哋

執葉唔救契仔?

唔好再叫"達哥"，從今開始叫"達狗"
跟多讀一次 "達狗"

宜3位真係不遺餘力 前幾日先睇完懷仔live咸左

好彩unfol得快 以前成日睇佢d片 唔會再比views佢賺
呢條友返大陸搵人仔算把啦 睇佢d留言好多都係支那人

睇返大j
其他兩個唔使講 不嬲都撐

mira 呢？？
見佢係ig 同youtube 都有講反送中ge 野

本身主要都係睇佢條女

對大j唔住之前

支持送中，所以送中了

同胞而家冇得睇nba直播

我都見到，帶住口罩都認得佢對眼

寧願要cat girl 都唔要舊屎奶冇

對ming仔好失望，以後一定唔會再睇

以前成日笑班小學雞睇大J 仲成日話佢大丁 真香港人

舊屎
我就唔信啦

點估到達哥5年前開live 用sleeping dog 講雨革

今時今日半隻字都唔敢睇
本身都撐佢言論自由，表唔表態算啦

括知佢得閒伸個頭上黎暗示比支持者聽我係有關注架，真係好撚肉酸

屎萊姆都要屌，乜撚都冇做學人囉光環

核撚突

Sunny Rock哥都冇？

仆街直接轉貼過嚟冇睇清楚

對Ming仔真係好失望
Breixt又整片講解又盛
而家？

屌你地之前成個連登成日笑鳩人

我愛伍公子好多年啦次次屌鳩班盲反都比人話

佢出30萬 就ok

Bob叔以前衰咩俾人鬧俾人屌俾人笑

心地好

大j以前笑過佢班觀眾喺小學雞，拍啲無聊片
喺度誠心道歉🙇

真係清泉

有次發夢見過ming仔出黎...可能無人信

公子一向都咁高質

不男支持公子
大J真係要同佢say sorry雖然佢出開d片真係有d悶

算鳩數啦，奶共又好，清泉又好，大家心知肚明咪算咯，冇必要畫公仔畫出腸，佢地都算身為一個公眾人物，講野唔似得我地咁，可以大模斯樣咁講，奶到出曬水嗰D，你自己無視咪算咯，冇必要做到好似文革咁啊

依家仲見到連登有人攞佢黎笑

唔好咁啦 人哋有八五有三罷架

對唔住你地三個特別係大丁

點解bob叔都係？
乜連登仔唔係不嬲都幾鍾意佢咩
而且其實佢會出聲我又唔意外喎

其實冇Follow開
不過都多謝晒三位

J神真心向佢道歉以前笑佢追唔上迖狗得d小學雞睇

依家完全愛上咗佢仲覺得佢好撚型

對唔住呀J神

六年前，我已經開始睇大J
我一直都唔敢同我d fd講，我一直都有睇佢d片
依家我可以好大大聲咁同人講，我係一直有睇佢既

仲有cat girl , 道歉區

果然最純樸嘅係暴大

從來無講過佢地壞話

唯獨三個真係重提N 次都想嘔
有請 爆機達 同 屎萊娒(仲有佢個老婆)
最核突係篤屎 落街買野帶個口罩扮上街
真係cheap 精 一世都係cheap 精

Ming仔500k訂閱

冇追開,不過以前facebook見過佢d街訪片,同d鬼佬傾計開口埋口自己係中國人唔明點解咁多連登仔對佢有期望

兩姊弟一直好崇拜bob叔
(馮小姐多啲加入，好有chemistry)

托哥唔係大陸種咩

大J應該最多人要道歉
其實佢以前啲片都係導入向善
但高登仔就話佢扮野

托哥 Ming仔 最鍾意睇佢地片

kzee點

竟然無人講sunny?

係既
雖然唔係話好明顯咁屌

對唔起
我愛大J

非葡萄但鬼妹嚟講真係唔算靚

千兩no sushi no life

講真咁樣會唔會對人太嚴苛 都表咗態又有份上街
咁講法個個youtuber都要拍條片
唔係要做到大j咁先叫合格嘅

可能已經比人槍斃左
仲火化埋

達哥？慳D洗啦！

好同意
達哥之前明明每晚開live都讀下新聞
反送中單野出左後提都唔提下先比人覺得好怪

好老喎
過多幾年不得了

Rock gor?

唔知大家記唔記得當年高登因咩事屌大J
係因為最初佢係高登開左個post扮女人
條片吸引左好多人睇
之後無啦啦有條片就屌高登仔
高登仔就屌佢靠高登上位 之後又屌返高登
從此變咗高登地底泥
估唔到而家佢咁為香港

諗返起半年前先有連登仔話佢高質

lizzydaily個阿哥就係葵芳用槍指示威者個黑警
不過有人話佢本人係黃

mingjai你地第一日先知？根本就係sjw黎

白鬼打對波出黎就搞到連登仔一地精

任何一個都無屌過，反而好記得bob叔個零月前話大J要觀察下真咪真係黃。咁而家都應該好真了。

Alfread大家又點睇，難得佢無表態又無比你地屌。

波子哥哥

事實證明人係有雙面

以前你以為....
依家你覺得....

有時候只係有啲人行得特別快,走得太前

或者，場運動完咗以後
可能唔表態先係最好選擇

因為佢地失去嘅係未來
日後真係有機會大清算

最後
願榮光歸香港

sorry for 失敗主義
行到好攰，未見有希望

個樣又豬，把聲又難聽，內容又冇營養

🙏🙏🙏

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

無對達哥有期望，懷仔一直都喺我地嗰邊

你確定3位剩係俾左少少錢 乜都無做過？了解下先出黎型啦好嘛？

人地算係咁啦嘛
公開跪,認自己曾經貪錢乜乜柒柒
你仲想人點,自殺謝罪呀?
咪咁撚私怨啦
以大陸不撚嬲咁小器
佢而家咁樣公開講都已經比人封殺硬幾年
我覺得真係算係咁
可以照樣唔支持,但已經無必要去屌

以前真係無諗過大J係咁
有時仲笑鳩佢，真係好對唔住

Bob同伍公子不嬲無意見，
伍公子係當時走太前

不過真心多謝有出過聲幫過手嘅Youtuber
始終都叫公眾人物每一個言行舉止都影響到好多人同自己生計

講得啱
少個敵人先起碼
何必怕壯大
越多勝利球迷證明自己個勢越好

咁bob叔都係啦
係大j同乞衣比人屌開

莫非你覺得香港個市場大過蝗國?

咪就係離撚哂地日日教你扭下屎忽減個閪肚

減完又健康人生又點，出面峰煙四起

不過你預左佢呢類離地閪都係答你唔識政治

炒樓搵錢嘛，不過人地真係肯幫下一代，又極重課金比立場，好似四十萬，我真係唔會屌柒佢

無錢囉

岩 最多有待觀察

所有嘅同路人都應該支持 話比人哋聽我哋有幾團結

觀察吓先啦！

做show姐，以為行一次搞掂
個個星期都出？不了

要unfollow 托狗 ming狗同達狗

Youtube界權力洗牌